全港最似監獄嘅中學

-以上轉自facebook群組

有冇校友講下

係咁
得聖若瑟會咁on9 架啫

成班perm fresh grad 廿零歲就教書教到4,50歲, 長時間對住班細路係度FF 自己係土皇帝

你係釋囚人士?

人廢就入監獄架喇

啲校規多到

咁撚多錯字，讀書啦柒頭

有第29條上面洗撚寫咁多咩

依家望番轉頭 其實以前中學就算記幾多缺點，小過，大過都冇乜影響。

其本上唔會影響到出黎社會工作

藍波撚又然

yes

讀上去又唔計操行 怕咩 果陣我有兩個小過 擔心左好耐 諗番起都覺得自己傻仔比佢大到

00後過主啦

隔離個兩間學校一直都話佢係監獄

迦密柏雨呢?

以前低form都會care被記缺點
升到高form都廢9事理，我又唔係做犯法野，由得你記
最on9係記完又要水你參加”將功補過”計劃
留係學校清潔，洗廁所
睬你都有味

講左咁多年都係講緊呢間野 由我升中果時講到我而家26啦喎
果時有小學同學講過會罰用毛筆抄校規 唔知真定假

黃克競Ive

的確係，中學嘅小過、缺點未必影響到往後人生，
不過睇返樓主張校規，
有啲規則無論出黎工作定讀書都啱用（除非你唔憂柴唔憂米啦）

遲到》比人炒
早走唔出聲》曠工、曠課
吊鳩上司/老師》注定無運行

東華三院辛亥年總理中學！

淨係寫第29條做校規咪得囉

真係好痴線 慘撚過入冊 怪不得認幾個聖若瑟既都痴痴地線

做哂以上都未比人炒

第29條